【文宣】有無人諗過我地波台可以做Cheap and Dirty文宣？

既然香港依家處於唇齒存亡既時間
我地依班波台手足係咪可以做多啲野 為文宣同埋手足士氣出一分力？
因為我自己都整過唔同設計既文宣，考慮到我地時間唔多
我就諗緊可以整依種Cheap and Dirty既文宣
用自己影既相加個字落去 用咗我唔到兩分鐘既時間
叫人上下街 留意下發生緊既野
拋磚：

因為想大家盡快見到 所以我暫時整兩張先

希望大家係下面都可以留低自己既作品

作為波台手足為香港出一分力

推下樓主介紹埋有咩app?

唔該晒手足
好問題 我一路都係用Photoshop黎整
不過考慮到可能有手足係無Photoshop
啱啱嗰兩張就用咗一個叫Adobe Spark既免費手機App黎整

唔講咁多 即刻駁嘴

你勁25

唔反曼了

樓主自問自答都出埋，幫你推

呢個post高汁

推行動post